以後巴士下層可以炒位.......$10,000 cash 我比位你,我下一站落車

你講緊乜撚野呀